非正式研究顯示，每日Spend超過 3 個鐘喺LIHKG嘅都係無女嘅毒撚

a.k.a. trash

想死

lau ming

唔洗下下都講出黎既

接受現實啦
今日去moko買嘢，成個場都係一pair pair
好想揾窿捐入去

你條仔好幸福

我24 個鍾係咪玩完

are u bot?

ai

人工智障

學習左你既思維行為

我係垃圾
所以唔好學我

太遲，變到垃圾過你

U

Me

駁唔到

精神分裂？

毒撚呢個詞語將會消滅， 因為呢個係「炫女」者既陰謀

炫你老母 死返上去啦
你老母個臭閪入面塞撚咗個曳光彈啊 炫唔炫啊

你係咪其中一個呀，要踩住人獲得少少快感既垃圾

block bye